[負能量]幾時係結束人生online既timing

工作關係差
人緣差，無異性緣
家庭不和
窮
肥，毒，蠢，柒

見到我會掉頭走

你都講到咁衰咁貼地啦
點解唔冇勇氣繼續玩
最壞既都已經發生左
驚閪呀？

加埋斷手斷腳 盲 聾
俾人用機器強行洗腦
再俾港豬情侶指住黎笑

唯一咪有手有腳既機器

加多樣黎緊都仲自己搵屋住

唔好負 同我傾計

話題終結者

人生

我唔介意同你傾下計啊！
我都好窮....

破釜沉舟
不過你未必有膽

去武漢

無膽

咁睇開d 拉闊d

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

其實我都幾想中肺炎死 保險又有錢賠比屋企人
反正死左無人傷心

呢個香港生存環境的確令人無咩希望

最近睇左套 巴比倫 講自殺法 都係值得深思

講咩架

完之前做返啲造福香港人既嘢
大家都會記住你

ching 見到你我唔會調轉走
窮大家都窮
不如一齊傾下計
唔介意不如同我講下你份工做成點
點解話係關係差嘅

食返餐好，睇吓AV，打返個靚J、瞓吓覺又一day，聽日繼續人生